有冇巴絲試過問人點解block你？

最近有個中同搵我傾返計
有講有笑
仲約我出去
咁我上ig搵下佢個ac
發現佢block左我

我驚問佢點解block我會搞到好尷尬

應唔應該問？

唔應該

你都識話係佢搵返你
想知咪問下囉

但繼續傾落去硬係有啲隔膜

而且我中學同佢唔同班
傾幾好少傾
應該唔會有衝突掛

唔夠勇氣驚尷尬
所以先做on9仔上連登問

問！我都成日比人block